【國際賽檔期】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXVIII

#StandWithOzil

1

仆街要到下個禮拜先有英超

fifa都係玩pro club算
主力打pes算
fifa而家唔識玩成隊

抽me

係，好撚悶

有冇咁誇張
今年玩法轉左咩？

In secret meetings held between Arsenal and Thomas Partey in the 2018/19 season, he talked admiringly of Granit Xhaka, and admitted he could envisage playing in tandem with the Switzerland international. [@TheAthleticUK]

竟然迷沙 個腦應該有問題

國際賽真係悶到閪

認真講 中場易穿左窿 我自己玩唔掂
上集猜龜咁猜人 今集比人炒8球

歐國聯都好過呢啲

雲加

@林狗

廢到

當年簽完燒都係咁苦等兩星期
個feeling番哂來

達蛇

唔好傷就ok
以前好撚鍾意踢無關痛癢嘅嘢傷幾件

試過轉會pes但無身體對抗掣真係好難搞

今晚香港時間8點截
唔留tg就再抽 而該號碼當棄權
我打pes先

Xhaka 唔好傷

我打fifa用l2都唔夠duck
痴鳩線 ut真係唔掂 等pro club 同打season算

鐵人唔會傷

可以講足一個禮拜party

去nba post會易啲搵佢

寧願唔去澳洲玩
睇老婆清屌蟻仲開心啦

無得睇派對

因為你慣左有包皮係你前面

唔好亂加速
盡量唔好比佢一野撞埋黎就OK

瘋狂內戰

等兩星期 🥱

ut真係燒錢自虐遊戲

party唔會 迷燒都歸邊 冇嘢好拗

我今集連入波都好困難
pes起碼猜到傳到 今集都係主力打pes算

真 我個陣用埃及用包皮用so9坦狗世梅
牙犬後防
比人屠

奴過一年 玩到冇生活

阿狗班垃圾後防成日自爆

包皮太慢，試下用saliba加雷斯
中場細爆拖仔幾好用

見好多人用拖
而家未更新轉會 打幾隊都有人用拖
左閘好多人用t

公道講句 躝坦打機幾好用

T係Fifa個模組好用
右閘比比鳥算唔差

中場C8都唔錯

xhaka party 拿卡

同完埃練波之後應該會發現一山還有一山高

我都有入何妖
奧燒沙卡都有入
基本上我手牌大半隊係阿狗

433攻中位終於有人

一睇球玉片睇到呆左
傳射扭都有
全能到仆街

我都係， 自從雷斯黎左我用阿記網上打四後衛成日俾對面輕鬆單刀，要打三中堅先勉強守得住

咁又搵到位反雷

中左

唔知點解佢成日衝上前， 我都無較任何野， 我依家唔打三中堅後防成日穿窿

神魔合一

謝謝

曼聯睇嚟真係想搵肥普教

同熱交互教練

班人咁嘅態度邊個教都死

加送10隻fifa21 la

Daddy 玩爛咗件玩具

sob真係慘
上季先幫獌入返前四
輸一場波又話炒

咁對個明叔

條list有一半反達

一個抽獎就可以清算班反達

迷達又贏

不過肥普應該唔錯

起碼俾一季sob啦

全隊最靚仔，無計

佢黎到就會係佢最靚仔

有奧b無我 屌你老味 殺左佢先

hophopjack 估唔到

補番條link

放心 佢都冇得去

最好啦 肥普就大競爭

仲有無要清算
上車係而家了

笑左

人老咗習慣真係難改好多
次次忍唔住都撳咗L2/R1做shielding/first touch

返去又練吓先

成班反達呃老婆清

督灰

好似班港獨狗咁 有違基本法
支唔支持dq佢地?

咁佢9up下姐
不過比我周到

g chi

一陣奧b追住你黎斬

點睇我出賣你

條list得我真迷達

為左跳傘去到幾盡

唔過米4邊有得跳傘架

狗可以寄艙
抽多個

做馬抽我pls
悔改咗了

報定海關拉鳩哂你班運毒狗

真定假

唔怪之得話隻般奴半場開80m拖
搞到比人換走

80m間諜

都幾撚癲⋯⋯

+2GC

加埋我個名plzzz
一定中

好似真係有片
聽到哂啲對話

正義撚隊長連自己友都唔幫

痴撚線

講真B廢好似啱做隊長多啲
80m 真係成個傻仔咁

麥龜好似牙鏟咁 屌自己球員好勁 做正義撚
到打外戰果陣笠撚哂水 打共賊果陣就返工不了

7:00am 起身食早餐（打個飛機）
7:30am 真係食早餐
8:30am 返工
9:00am 打開連登開始碌（政府工，好hea)
11:45am 完成係CC台幾十個po留言「推」、好嬲好嬲、手足
11:50am 真係做野
1:00am 食Lunch
2:30pm 上網簽聯署
5:00pm 簽完
5:18pm 準時放工
7:00pm 食飯

你著名波台5毛之一

勁撚癲

你間網店搞成點

唔是我搞的

抽中果5個都係反達

獌同熱玩換妻派對

有冇source

原來麥龜咁正義

第三方勢力介入比賽
又mark自己友又撐對面影帝

曼聯經歷主場1比6大敗於熱刺之後，領隊蘇斯克查嘅命運似乎出現變化，英國傳媒報道，會方高層活華特與無業狀態嘅普捷天奴取得聯絡，此動作意味蘇帥情況危殆，假如曼聯嚟緊嘅魔鬼賽程有乜冬瓜豆腐，就會隨時換人。

好彩個pool冇我份

咁唔幫襯

btw 大家覺得今個轉會窗英超邊隊最成功

轟啦

車路士啦 基本上無撚敵 隻隻都咁勁 價錢又合理
全部係一插即用得
都 99% 拎英超

Wenger's autobiography, My Life in Red and White audiobook will be narrated by the man himself

"Look uh..."

車仔固然係成功
但係維拉今年買人都買得好正
上季僅僅護級今季三戰三勝
仲大炒利物浦

g持
留名等加番我個名

大家真係不斷描繪partey成一個大舊基佬

啲口音聽唔聽得明㗎

維拉借到巴克利幾好 分擔一下柏豪工作
另外隻英冠前鋒幾衝得 打反擊幾唔錯

維拉今年吐氣揚眉啦
攀返中上游球隊

冇人講愛記中場變到頂級中堅又買咗個勁野

著得咁淫

愛記轉會係快狠準
條中場買得最成功
加上 DCL 季初已經大爆發

愛，熱，av
我地都唔錯

我哋衰清唔到多幾件垃圾
淨講買人大家不相伯仲

啲人仲叫阿達打四後

起碼有針對問題去買人
唔再藥石亂投

睇埋佢哋對利物浦踢成點先

仲有2&b都爆發緊

龍門麻麻囉

嗰個watkins係賓福特嗰陣已經同過個教練合作啦
所以一嚟到就駕輕就熟

2&B上場勁屈
會唔會搶埋 676son 個位

希望唔好係虛火啦
上季norwich都打贏曼城
結果咪又係降班

好想揸下

我諗維拉今季應該可以脫離降班區嘅

所以我覺得維拉同愛華頓暫時唔可以作準住
而家連列斯聯個勢都好好
睇多一兩個月如果都穩陣嘅話就真係成功

呢啲操到咁嘅隊通常頂唔到咁多場

Going home

因為有廢龍

列斯聯個女主播？

YES

Leeds多數收皮啦

我睇好維拉多過列

🔔TheAFCBell【 Tier 0 】:

雲加將為自傳《紅白人生》錄製自述語音，該語音文件時長超過10小時。

澳洲好多呢啲素質

《The Athletic》揭露簽約 Thomas Partey 的原因和細節：

1) Partey 將是阿仙奴的中軸線重要一員，阿迪達技術計劃的核心；

2) 幫助球隊從3-4-3陣型改為4-3-3，像曼城與利物浦；

3) 球員比沙加和塞巴路斯更機動，比艾蘭尼和禾洛克更強壯和更有技術；
-
4) 里爾中場 Soumare 還是比較 '幼嫩'，目前不是收購選擇之一；

📝槍手前首席球探卡吉高早在2014年，Partey 在艾美利亞踢球時已經開始留意這名球員，符合雲加的戰術體系並推薦給俱樂部，直到2019年歐冠對陣拿坡里的時候球員代表已經跟槍手高層秘密會面，並要求25萬歐+250萬歐簽字費+經理人獎金；當時球員表示了對沙加的仰慕，坦承可以想像自己與這位瑞士國腳搭檔的情景…

另外，因為需要一次性支付5000萬歐解約金，雖然艾美利非常了解托 Partey，但他首要選擇是一個邊鋒，並向球會推薦了Zaha，但最後 Raul 選擇了 Pepe和塞巴路斯。 但槍手對 Partey 的興趣一直沒有減弱，繼續與 Partey 聯繫。

維拉同列都唔好降班

好想佢踢返起
不過簽佢一定要一場一場計錢

仰慕沙卡

zaha

2020年個沙卡都算啦
2019年個個沙卡真係廢到仆街 又成日紅牌送12碼

睇佢護住個波 彈下彈下咁 又可以踢落一格做派牌

當阿狗開善堂？

叫佢做陪練先

#Arsenal rejected an approach from Paris Saint-Germain for defender Sokratis Papastathopoulos on transfer deadline day because they refused to let the 32-year-old leave for free. [ @telefoot_chaine ]

呢啲又靚又大波嘅鬼妹真係正撚到仆街

以後改做無沙卡吸引唔到球星嚟

30 碎後直線下滑

都合理 睇下冬季搵唔搵到人接

依家既牛奶 邊踢到阿

唔合理啦 出多半季人工
仲要有2個reg唔到英超歐霸

唔單止咁
2019阿狗under愛狗
party居然都肯追波睇

不如冬季黎啦

we want $$

下年係咪簽一個前鋒+一個攻中+一個後備左閘就夠

半季人工都蝕左了 仲要冬季唔知有無人接
同冬季已經可以傾free transfer

唯一可能唔蝕係依家賣去葡超

鬼妹真係唔襟老
反而日本妹好多去到40歲都仲係好正

hehe

party 好 GAY

中堅要睇Saliba點 下年電欺都完約 mari又唔知點
龍門都可能要睇下入正選/後備龍

仲要對球迷講粗口

真阿

用迷雲龍

Who?仲大個我個頭

冇話仰慕佢球技喎
可能仰慕Xhaka 個樣

學生妹先正

場都未出就算鳩數啦
同下年Leno得返2年約 唔續都係賣
達子又好似鍾意raya條短撚

同埋C8完租借 又係要入中場

下年都有排執

C8應該有機買斷

未必 一堆人free走

我燒

9成假波

我屌

再睇下今季踢成點啦
入左Party
C8都未必成日有得踢

edu
仲唔係上網見到 伊狗 #eduout
所以即刻補鑊

c8
xhaka partey

前面個位唔知會唔會安/Rowe 打

到時係更衣室沖涼一定唔撚關門

我迷rowe
但應該未夠班

好似功能唔同wor
雖然都係爭中場位
有party應係埃及 bye?

拖

達子唔用既都借走
有人想借Rowe 佢都reject左 應該有Planning 用

就好似我地話Nxxxx未夠班 佢都係用

Partey串過馬撚

唔用尼基邊夠前鋒

Xhaka夾partey其實會夾啲
當然打433就3個出晒

比起之前必然正選有分別啦
同埋始終租借
踢得好 皇馬可能用返
踢得差 你都唔會買
踢得一般 可能情願買其他人
未睇到點排陣 變數仲好大

可以練下 但問題係佢太易傷

奧巴又打到 pepe都Possible
係達點睇球員定位姐

同一個問題 唔用Rowe 邊有攻中
你覺得c8打到 達子會唔會定位佢係攻中又係一個問題
年青球員好似 saka nxxxx佢都好敢用

一直覺得應該買斷C8 唔洗追咩牛蛙
又好波 又後生 重點係勁迷阿

拖喺馬體會官方加盟張相係咪阿記d 相嚟？
有冇俾返版權費我哋？

party真阿 連未進化既沙加都迷

但free走個堆都唔係咁主力

下體仲係用呢張相後製

所以入到歐聯free埋人工購買力應該好好多

有冇咁誇tw老婆ching係咪買碟，因為數位版未開玩

要hold波 有finishing嘅仲有邊個可以揀吓

叫Esr打歐霸

回購阿記傳奇中場 艾朗。藍斯

燒同達

以前夏格維斯係咪都係逐場計

牙達應該鍾意佢workrate

點解你仲係阿記

當做返少少PR 啦

揸揸手 做個好朋友

成為叻準既首要條件係留隊

ching
葡超window去到10月25
有冇性趣去波圖？

留意到我哋歐霸個方面好多人出
點排陣好
Nelson Willock Saka Nketiah Esr Elneny Pepe 巴丁
廢坦 Mustafi Saliba Mari Cedric Chambers

咁多人爭位踢

電欺已經係

躝去葡超 快

r霸好似reg更少人
分分鐘世梅西追都要out

無興趣, 波圖太易踢無挑戰性

都未知邊2個無得踢

要梅屎有得揮

巴丁 Nkxxxx Pepe
Saka ESR Elneny Cedric
Mari Saliba 66.67

希望佢係祖記繼續努力拎多幾個盃

好過你留英超踢到嘔

英超對你太大挑戰性

包皮拍邊個好

66.67

8000萬簽佢呢個決定真係好癲

希望6+4

去盡

新中堅

今屆帶領我阿捧英超了

希望SALIBA成材啦

坦係痴冠狗

有請法官大人

李城數錢數到笑

我覺得唔靚....可能我唔鍾意鬼妹樣
覺得好怪咁

本身想 Saliba今年慢慢上位
但睇黎有D難 仲想借走佢

Mari可能達子會用 睇下今季復出會唔會爆炸
Holding達子cancel左借走 今季踢得好有機會
Chambers要睇傷完點

如果Mari踢唔起 下年都可能又要買

的確唔靚 不過大波

有左腳就有得痴

但係好唔爭氣咁扯咗

咁我燒呢?

CHING你對住張咁既圖都扯

咁你扯未

Saliba 會戰勝歸來

隻左腳太貴

係好想屌

又來呢個都市傳說
呢條女38歲

到時踢唔起實聽賣唔出，又多件死貨

唔睇好holding 好似愈踢愈冇信心咁
一嚟嗰陣覺得佢幾定 用波幾好
傷完好似追唔上節奏

ching緊火？

唔會既
我覺得佢會同包皮差唔多lv

我諗燒同隊友關係都唔會差

沙加期實唔係咁差, 陣中有邊個中場傳送有佢運得條中場咁順. c8都做唔到

BREAKING: Arteta is sacked after 🤜🏿🤛🏻with Ozil

唔係，但好想屌一次大波鬼妹

xhaka交啲波太謹慎 c8太搏 希望party係中間

牙鏟:燒係獨家村

有錢咩都有得屌

其實搞咗咁耐 佢啲態度算幾專業

應該係燒係唔合群先岩 廢事佢又捉字蝨

派對黎係解放燒

有練波架

可能會reg燒

派對 = 燒解放者

可能仲想睇吓散唔散到啲人先

冇得出呢

對鏝應該有sub

今年靠你 保住前6

收到wind燒秘密練射波

留意到燒同達蛇揸手後
尋晚果d陰毛論燒刻意玩球會tweeter acc沉默左

想跳海支持燒

打鏝正選會點出

Yesterday, Barça and Lyon reached an agreement of 5M fixed + 10M in variables for Memphis Depay. LaLiga did not register him because of the salary cap. Barcelona promised to bring him in January (via@orioldomenech)

Aulas 傻閪

係，等佢可以全力打機

AUBA NKXXX 安
叔 X朗 C8 比
坦 雷斯 HOLDING
尼奴

打鏝燒有正選我立即割脈

乜撚野坦

Holding防守ok
但達子要求中堅要用波
唔係電欺傷左 可能借左去紐

睇下佢呢半季用波有無進步
唔係既話 張柏斯復出 佢可能季中借走

認真討論?

認真, 最近狀態唔錯

T仔傷完有D不穩定

無得出都狀態唔錯

Willian Auba Pepe
Niles Xhaka Partey Bellerin
Tierney Gabriel Holding
Leno

如果比獌請到肥普又可能多一隊top 4 contender
希望so b生性繼續為我提供喜劇

有me有前4

呢句野講左好多場

我坦你老母

摩狗玩爛左

佢點得出狀態唔錯呢個結論

仲有10 日操, 應該fit 到

狀態唔錯

燒同隊友關係差真係假阿先講得出

佢就係坦本人

佢不嬲自我感覺良好

躝啦

走場狗勁好多

傳去跟謝4

佢不斷提供笑話

Leno

電 ---- Gabriel ---- Tierney

Bellerin ---------------------------叔 / Saka

Partey-------C8/Xhaka

Pepe------------------------------Willan

Aubameyang

呢個合理啲
打反擊派對搶完推上去分比前場3個

都好過坦狗

全部作病未 咪撚踢咩國際賽
我地阿仙奴 出糧唔係比你地班廢物去國家效力

走場狗都3x m

羊 拿 安
叔 殺 埃 比
T 雷 包

換入c8 燒 nkxxxx

老老豆豆 坦都幾勁
有身位 短傳合格 爆上去助攻出波都有一手
後場比波唔花巧 成日同隊友打1 touch
係多傷少少 如果唔係應該上到一線頭

但Party飛左國家隊 未夾得切波

些路迪個Edouard中咗武肺

清用錯acc?

少少似金正恩

睇返上面篇野
睇嚟派對嚟咗會正式轉433

50m買返黎打後備?即插即用啦

打左中堅成日失位 打翼衛返唔切嚟防守
仲要隻右腳生鏽

十幾萬週薪, 人生然家上連登

t仔 同 比狗頂唔頂得住

岩呀 琴日有條岸鳩仔話球會係最大

你幾識波
我都開始迷坦了

見佢第一場就用安 都有機會
但party冇英超經驗 同埋第一場就硬嘢

t仔ok 比狗守麻麻 有party補吓可能ok

硬野先試到係咪真係勁
一黎就掃哂鏝條中場既話就

留意到我哋個squad好多人用 場場都可以唔同人出

加上實力平均 常規正選係咪得 Leno T 包皮 同羊
嚟緊可能加埋派對

陰毛論
就係影住先渣

驚打到佢無自信雖然最城弱左好多

Ok

對開messi 唔會啦

一齊吸笑氣，不知幾撚fd子

包皮-party-羊 龍骨嚟
其他仲要多數可以打幾個位 幾好使

馬迪當年又咪一野收取取皮

party黑棒打落水狗

收到, 我留意下多D收腳唔傷

鏟蛇：影響球隊士氣

但平均得黎真係太平均地廢

人地打開皇疤
以實力黎講應該唔會

快啲有得出啦

你funson就funson la

鏟狗仲有冇入黎 完全執鎖左佢

唔好講咁多
即刻入紙申請返嚟

廢龍 你今年爭冠啦

阿迪達搞散呢頭家

好多勁人喎 牙叔你唔講

對AV嗰陣報恩is ok

me2

其實我都已經接受左燒今季應該唔會再有得出既事實
但係重講緊因為佢份人工搞到阿狗簽唔到人呢d廢話就知哂9氣

咁多個入面真係最睇好牙叔巴丁

牙叔廢閪一個
英冠都踢5掂拉

而家係睇清唔到會唔會焗用

你唔識波

麥龜攪笑啲

巴丁上限朗拿度

佢係生出嚟就注定用嚟踢強隊嘅男人

叔既上限呢?

個出波力水岩岩好

巴丁 未來c朗
saka 未來黑美斯
韋洛克 未來kdb

傳得恰度好處

冇

坦個腦同右腳長期不穩定

打得後防實有過失誤, 我會痛定思痛, 決心改進

韋洛克 韋拉模版喎19x米高

躝la

叔冇上限

丹尼爾艾維斯

睇好你

懷疑過多兩年佢會拎金球獎

呢2年你拎先

唔會啦
阿狗冇錢課金

你過波圖即拎

呢個世界佢無人守唔到

羊格

至少Party level

阿位奴一直在禁錮高拿仙納

波圖出唔起錢請我

好多學生妹下海

唔啦, 呢兩年我讓比我老友牙燒

屌奶星仲係到死lur唔躝

咪亂講, 係我決心為呢個家奮鬥

好 我地呢個大家庭需要你

廢坦好撚厚面皮

收嗲啱啱又upload片

好嬲好嬲

條仆街原來報細數

屌原來矮撚黎

Emi Martinez: “I was told that there was a 95 per cent chance I would start against Fulham [on the first day of the season], but I just thought, ‘why not 100 per cent?’ Something didn’t feel right.'' [ @trlkershaw @Independent ]

對鏝有ozil 正選/後備就跳海
1. 86

又話leno no. 1
但又95% emi對富臨

有無巴打知個吉祥物仲有無得做

究竟有冇註冊

燒出左錢點計法

2. N Ben

呢個都係一個值得探討既問題

所以emi覺得唔對路要走，佢打到依個表現，球會始終最後都係想leno做no.1

應該到時攞太多次
個獎會改名做阿叔金球獎

洗唔洗咁撚串呀，95%已經好高啦，你可能病/傷/無態嫁麻，點會100%

屌Facebook見到party跳舞好撚gay
已經feel到佢黎到會膠化

一線職業球員都迷沙卡，代表啲咩

如果係咁，真係無計，已經優先比佢去競爭

好明顯八折係Gay 架喇...

8折8折8折

你8折走得唔得

2折都躝啦

愛蛇好勁

每次坦出正選 一定買對家

咁我決定去澳洲讀書

講幾多%都無用， 當有其他球會出價， 阿記一定想賣， 要籌錢買party

win-win la

本身免費點8折

愛蛇一早睇好Zaha party

好有前瞻性

輸死左未

怎能不愛他

迷達手足

係咪有人冇留tg
可以抽我了

reopen之後有返
宜家唔g點

23 48號無留tg 所以有2個位懸空
所以而家再抽

人工8折

我

幾時出註冊名單?

香港時間9點前留tg
我會再作安排 親

屌我7號

快手推po推走佢

我好似5號

咁樣好咩

因為papa唔躝 5號係唔會中獎

no

加納艾蘭尼

去澳洲屌女

1蚊美金一個月真係好抵睇

大波妹

話說
八折單鵰
法國好多人搵盡位入我吔
香港d報紙focus係下體嬲咗
英國d報紙focus係派對人工
大大隻字”成個合約要洗好貴110M”做頭條

快啲推！！！

推

諗起就爽

簽左 吹？

唔會唔reg燒掛？

垃圾龍單野燒咁樣落高層面
仲邊有彎轉呀

唔會唔reg既

有Partey 可以出燒

呢個真

又唔係報館比錢，比得起就得la，關佢地撚事

reg左再落多次高層面

唔reg MARI同PAPA咪duck
前面個個都唔知幾時踢得
後面個個要黎都冇用

不過英超已經要揀既話歐霸仲難reg得落手

夠膽就抽我

留名

請支持場均一球嘅高效神鋒---拿卡鍚迪！

Bald fraud

Summary:
Throughout the 18-29 season Partey held meetings with Arsenal's scouting department describing his ability to operate as one of a pair of deep-lying midfielders, but also to play at the base alone.

However, Partey also believed that he could offer more than what Simeone's structure allowed him in terms of creative capability. When he breaks forward, he offers considerable threat. He possesses a ferocious long-range shot off his right boot. At international level, he has occasionally operated as a second striker, and has an impressive record of 10 goals from 27 Ghana caps.

The idea of a number 5 is Argentinian shorthand for the most defensive minded player ala Fernando Redondo, Matias Almeyda, Esteban Cambiasso, and Javier Mascherano. “When I think of the ‘cinco’, I like the type of player who assumes responsibility, who always offers for the ball, the one who manages the tempo of a team,” Redondo once explained. “It’s a very important position, you have to have a player who knows how to play, who reads the game, who has the precision to break the opponent’s press.”

During his development on loan to the likes of Mallorca, Partey played a variety of roles — box-to-box midfielder, right winger, even #10. Upon return to Atletico, Simeone began to shape him into the holding midfield player he required.

A premier league scout said that: “Partey is someone who brings you massive defensive stability... Not particularly because he’s big, not because he’s strong, not because he’s especially quick — he can do that stuff, but it’s because of how he understands space.”

Having already undergone rigorous training in an extremely structured team, he is an extremely good fit for Arteta, who has been trying to imrpint a sense of structure and defined pattern [of play].

Arsenal were interested in Chelsea’s Jorginho, but the Brazilian was not for sale.

The scouting department had also filed glowing reports of Lille’s 21-year-old Boubakary Soumare; however, he was very raw.

Since Partey is able to play in a double pivot and as a lone '6', he opens Arteta up to a wider range of shapes. He is more mobile than Ceballos and Xhaka, and he is more physically and technically gifted than either Elneny or Joe Willock. He can provide the security and strength through the spine that could enable Arteta to move away from the back three.

Despite sticking to a 3-4-3 formation, The Athletic understands that the Arsenal coaching staff desire to change into a 4-3-3, similar to what you see Liverpool and Man City playing. The issue is that Arsenal's 8s do not possess the quality that you can find in said teams, which is exemplified by their attempt to get Auoar.

Furthermore, though he may have more offensive capability than what was allowed under Simeone, he will still unlikely be allowed to push forward in a way that we saw Ramsey in the past. He has definitely been brought in as a defensive midfielder. Nevertheless, his transitional ability will prove very important for Arsenal's attack; specifically, his dribbling ability. In La Liga had a higher dribble success rate last season (Arthur, Iddrisu Baba, Hector Herrera and Geoffrey Kondogbia). His ability to break through the lines could help Arsenal spring into attack.

With the acquisition of Aubameyang, Gabriel, and a clear holding midfield player in Partey, Arsenal are developing a strong spine.

講真, 有埋PARTY 唔應該再踢 5-2-3
一路以黎得中場得天下
5後次次都係比人輕鬆到去起馬禁區頂
今次去鏝人地無前鋒連STERLING宜家都報稱傷左
應該試下踢4-3-3 / 同維拉一樣 4-4-1-1
成日咁死守真係唔係次次都咁好彩

反廢龍了！

Mari 11月

張白癡呢

唔係話牙路復出咩

報紙佬同twitter news好鐘意用阿仙奴煲水新聞/誇張標題chok click rate同engagement

好似傷左兩個月岩岩先復操

你貼鳩哂出黎 寫文果個好慘

次次都借阿起機，今次實456

25m歐都唔deal

你就白痴
復操咗啦

喺Reddit copy過嚟，唔係全文

好彩既11月1號full training咁都係hea兩個月啫

唔係轉會費用喎，人工渣
5000萬+250萬簽字費+佣

唔好幫佢註冊

我帶大家搵食

職業馬伕

要咩女有咩女

愛蛇=鏟蛇

你老婆

呢個唔屌得

reg完唔出咪一鳩樣

廢龍躝啦
阻住軒達臣上位

鋼毛

法國啲手足中獎都唔會拎

尋日做完尖，宜家冇晒力
好耐冇做想練返
但我恢復好慢

不好意思我們要進來了

畀party隊兩下

抽獎後補埋我

第二個禮拜正常返啦

黑色的大肉腸

點加入抽?
毒撚未去過外國

有左派對可唔可以出返牙燒

Kieran Trippier on Thomas Partey: ‘He’s unbelievable, his physicality, how he breaks up play. Technically he’s got everything. He ranks as one of the best midfielders I’ve played with. He speaks perfect English. I don’t think he’d have a problem with the Premier League.”

收嗲啦前熱狗
我阿到你評論架咩

佢啲動靜真係好撚基 希望佢唔好俾人排斥

全能到仆街

希望佢唔好拆散羊拿

光復我燒

香港時間2130之前留tg 有啲眼訓

原來咁撚識波迷沙呢度仲有一班傻仔反沙

😑抽三次刀5中

唔係基啦, 之前加納一個Interview問佢成日俾人見到佢同啲models一齊, 佢話i'm a young guy and like to have fun

洗

派對唔係一條濕鳩

識講英文

禾系幾多號牙

靚仔已經值得迷

從來沒我份

八折心中只有沙加

重抽啦屌

抽獎pool
1.全能鐵衛Chambers #234509
2.異世奇人#13614
3.T.Partey#7131
4.高拿仙納(留隊)#60408
5.哥基屎忽！#12006
6.THOMAS_PARTEY.#24436
7.醉赤壁(迷伊度)#325684
8.基拔圖施華#61902
9.A_Milik#30768
10.艾朗藍斯拉夫#2588
11.醉愛東尼#53870
12.魂牽夢繫#185916
13.是撚柒9但#141382
14.Playnicker#79109
15.拿卡死水貨(迷埃)#135410
16.羅拔皮利斯#3080
17.英超球證死全家#16903
18.阿歷山大拿卡錫迪#31923
19.余家聰#36612
20.Podolski#6833
21.韋利安沙利爸#90639
22.炸彈人何妖(反沙)#98472
23.咕菇固#23587
24.safdsafd#163164
25.酋長#34014
26.收嗲OK?#84044
27.EmileSmithRowe#46953
28.高安基死全家#51701
29.新翠卜卜脆#256383
30.Lost_of_us#49546
31.我心諗...#89316
32.請你不要戇鳩#58512
33.186#2517
34.瞓覺羅漢#100494
35.A.Griezmann#9710
36.生抽黃秋生#29283
37.新島眞#106136
38.朋友你好靚仔喎#90089
39.周保松#367564
40.一名小生#328486
41.MikelArteta#91949

做次好人po多次
希望好人有好報下次中我

dllmch老婆狗 無我份

名都無留 唔去

咁多人，全部真阿？

禾都識講

畀我係阿達就會照用，除非你有卡so呢啲人喺度打緊正選，依家唔用party就係埃及，如果真係世界級點樣差法都唔會差過埃及掛

有雜種狗記得篤出黎講聲我知

大把人係真阿

廢龍專訪

唔計再抽

懷疑有假阿同反達分子

VAR再抽

轉會幫手叫到痴左線
絕對真阿

加納嘅官方語言咪就係英文囉

我之前以為係講法文

咁多反達狗

香港都係
咪又大把人唔識英文

好多雜種多家性奴

諾域治件bxxxxxx好似買得過
平平地要左佢，大家點睇

舉報佢出黎

梳 無追兩個post 無跟到 呢個係頭兩個字定咩

I go to school by bus

我哋中國人唔學英文

25M up 架要

willian / c8

點解felipe咁勁椰子都唔用 仲借走埋

高狗?!?!

Cantwell呢想要呢個先岩攻中
我打錯左

我拉低左

also 25M up

btw 有無人睇到全文

星期五英撚果場係咪friendly 黎？

肯定係出幾m 扮有injection

幾m都幾千萬喇hkd la

中嗰啲得奧b係熟面

廢龍20m
2禾b(28m-14m) mari筆數
Ox 晨操之星 add on 2-3m
Sam greenwood 3m
本身呢度都差唔多45m

好可愛

買Partey果晚我講左啦refinancing嘛

邊隊?

去左葡萄牙？

奧b都係生面口

其實係

aaron呢

你生面口

賓福特條北非佬竟然未有人要

laca個手足都不時入嚟傾波嘅

呢個真
佢係感情台人 唔係波台人

also 25M up
金絲雀全撚部標25M

依家開始整阿PO信用評級
反達-10000000分
反雲-10000000000分
永不超生

阿post文革

呢個上年norwich踢得最好
估唔到無人要

咁無野了無錢了

扣你50分先
咪撚再嘈

aaron好撚勁喎

你永不超生了

好似巴狗都想買佢

迷愛+10000000000分

依家招募牙PO評分員
有興趣PM我

我迷雲迷達

Summary:
Arteta been keen on Partey for a while.

Raul told hierarchy that player moves could be done via player sales. Plan sounds like it was to move on players and reinvest cash into Partey.

This plan fell apart after clear lack of sales. Kroenke left with ultimatum: invest and back Arteta, or to be left with same squad that finished 8th.

Kroenke was unhappy with everything that happened with COVID, like the wage cuts.

迷愛 block

First, they refinanced the debts during the summer to free up millions that had to be kept in a cash reserve, then they put their hands in their pockets.

Partey’s signature was very well received among Arsenal’s players. A deal like that matters in the context of, for example, Pierre-Emerick Aubemayang’s contract extension. That commitment to improvement was part of the conversation to persuade him to stay.

重點大嘅係咁

反沙？

迷愛根本危害阿PO安全

反沙直接入集中營

達安法

是 一切都係為左達蛇

請送我入去吧

高狗竟然注資買人

好心啦一人執一次波都執唔曬

少數派打壓言論自由

pm了

迷愛=少數派

香港時間 2200 留tg 無留又係當棄權

屌你老母又冇我
懷疑做馬

咁快

有無手足覺得david會搞散場運動

想知高狗私人出幾多 / 做下樣

反愛+10000000

可能下次抽到你 其實選擇唔係得返好多

係

你咪搞散澳洲個trip

肯定唔多

反高(安基)?

仲有人撐先on9

反山呢？

原來迷普中左唔知佢會唔會領獎定學奧b豪比其他手足

撐TSLA好過

我pm佢先

上季睇過幾場norwich 感覺表現好飄忽 係now既講波佬吹到佢好勁

最好落面做法係一解凍打出超水準表現 場場三個助攻大巴大巴打落管理層度
之後達仔跪地續多ozil兩年光榮退休

再有人棄權就做比我啦

等你訓左先抽你

高狗unhappy with the pay cut咩意思
唔滿意阿狗膠層要求減人工
定唔唔滿意處理手法
定係唔滿意減得太少

我係20號
tg:

迷普去到記得打柒d小粉紅

迷普tg改埋啲柒名
迷so9

老實講我已經無理佢好耐

我印左佢件波衫

我廢青，ready了

你=黑警？

咁sick ball

係咪幾時去都得

去督佢地灰，比澳洲移民局

我要鬼妹
我要起雙飛
我要屌孖妹！

好仁

呢張係今日？

妹豬真係cls

乜咁大誤會啊

英撚u21唔出Eddie哥
而家輸緊比安道爾1-0

仲要真阿

屌！我miss 撚左啊！！！

小妹著比你睇

另一方面睇可以顯出高層大方都得
近期啲PR咁肉酸 攞返少少分都好

我都想溝阿迷

Party

yes

拜狗too

你真手足但miss咗

着成咁想點
一係就攝衫
咁樣糟蹋件波衫真係要教訓吓

收皮啦高狗
你當你捐錢振災呀？

隊波你架

而家旅遊關未開
得國民可以入境
睇下今年聖誕開到關未 開到就今年成團
未開就下年聖誕或者7 8月左右成團
今季睇埋有無冠軍拎到 有就加碼 豪洗是必須的

改左名點認呀屌你

係咪迷雲 係嘅可以考慮補返

快d 拎冠軍！啱先個次遲左留明

今年去都好，未搵工
日日都好撚得閒

過夏天嘅聖誕節唔知係咩感覺

屌！！！
我去跳海啦！！！
成世人第一次中頭獎！！！

Party🥰🥰

慘

想跳海? 咪打尖, 之前跳海LIST D人未找數, 你慢慢排下隊先

我前後個no 都中哂

解封臭燒 指日可待

屈福特個西班牙佬要抖幾耐

好多鬼妹波fingfing咁游水

我抽獎未撚中過
中學Christmas part 40條友抽35份都可以唔中嗰啲嚟

2號明明係好野
十卜比狗

仲續乜鬼
直接做叻準退休好過啦

佢買童裝

我都係
但係一個月係全級抽幾個早會上台9up就反而中

我都買左牙達做領隊

岩岩本bno approved
希望寄得切黎去澳洲

我打算買套童裝笠牙羊個侄

咁岩既我都係

宣明會得71有冇搞錯
同埋fifa將巴丁定位為翼
St會貼切d我覺得

反雲抵啦

天體營

我健康活動黎 我應該會湊埋老婆同個女出現
到時希望你地有手足識揸車 最多我出錢租埋車

印拿卡?

宣明會四子入得saka有金卡 75

值得一提, 叔都金卡

Any heavy expenditure at Arsenal has to be authorised by the owners. Thomas Partey represented one of those moments in a transatlantic request when hard bucks needed to be made.

In general, US sports ownership principles do not rely on personal generosity from their owners, and Arsenal certainly don’t have a model geared to operate like that, so this was a big call that required a giant leap of faith. There was not enough in the club accounts to complete this transfer. They needed a handout.

Josh Kroenke, the son of Kroenke Sports & Entertainment founder Stan, has been increasingly connected to the goings-on at Arsenal. Just over a season ago, during a moment of truth after absorbing a dismal defeat in the Europa League final on a sobering plane journey back from Baku, he told Arsenal to “be excited”. They went out and obliterated their transfer record for Nicolas Pepe. That was a deal that leaned heavily on instalments and future payments. This time, on deadline day, with income decimated by the pandemic, Arsenal needed to find almost £50 million in one fell swoop for Partey.

“Hello, Stan? Josh..? This is London calling.”

It must have been one hell of a chat.

Without wishing to overburden a player who has not even set foot yet inside the Arsenal dressing room, there are occasions when a transfer carries a significance that goes beyond the on-pitch qualities. Partey’s arrival means a lot to several senior people at Arsenal. It certainly ought to have an impact on perceptions about the Kroenkes, who have been regarded as limiters rather than enablers of Arsenal’s ambitions.

Primarily, this is about Arsenal’s belief in Mikel Arteta. The question of whether the team can progress faster than the inevitable interest in the manager from other clubs is a critical one. It is not hard to imagine Arteta might be on a future shortlist at Manchester City or Barcelona — other clubs he has roots with — or perhaps another club in need with high status or resources. It was meaningful that Arsenal rewarded Arteta recently with the new title of manager, with all the symbolism that brings. But to offer a tangible demonstration of what Arsenal think of him, nothing beats a high-class addition to the squad.

The Kroenkes provided some funds to meet Partey’s release clause as a show of their confidence in Arteta. They wanted to prove that they can back him, back his ideas for team building, and back his ambition to return Arsenal to the Champions League. While they are not renowned for shouting from the rooftops about how they do business, this demonstration of support for Arteta underlines how they want to quietly help during this financially complex time for the club.

Before the departure of Raul Sanllehi at the beginning of the window, the former head of football had told the owners that Arsenal would be able to bring in money through sales of unwanted players to fund new signings. When that didn’t happen, the Kroenkes were left with a choice: top up the pot or leave Arteta to it with a fairly similar squad to the one that finished eighth in the Premier League last season.

Partey was the No 1 priority for Arteta. Together with the arrival of Gabriel and Willian, Arsenal have strengthened in defence, midfield and attack. The Kroenkes stepped in and helped Arsenal to deliver such a key component. First, they refinanced the debts during the summer to free up millions that had to be kept in a cash reserve, then they put their hands in their pockets.

Their long-distance, hands-off version of ownership didn’t always win them friends. Negative issues, such as non-playing staff redundancies or the players’ pay cut during the COVID-19 break in football, sit uncomfortably at a club with a billionaire owner. The optics of these changes are never going to look great. They have never treated Arsenal as a philanthropic venture. It is a business and all the decisions they have overseen lately are to try to stabilise, streamline, and ideally steer towards success.

Others at Arsenal can regard the arrival of Partey as a deal to give them a bit more credibility. Edu and Vinai Venkatesham, whose respective roles as technical director and chief executive have become clearer and more important since Sanllehi’s exit, were thrown in at the deep end during this window. There was bound to be scrutiny. Had they not summoned up a top-class midfielder, criticism of their management of a squad rebuild would have been inevitable. Bringing in a high-calibre, experienced player with the qualities to make a big impression on the team reflects well.

Edu posted a photograph in the aftermath of the deadline deal of the backroom team that worked towards the Partey outcome. Among the dozen staff were some better-known faces and a few who contribute from the legal and contractual departments away from the limelight. Accompanying the photo, he wrote: “Sometimes we get things wrong and sometimes we get it right, as part of our life, but when you work with dedication and love, things happen! Let’s continue.”

The Kroenkes intend to continue keeping a closer eye on how all their top executives are performing. If Partey makes the kind of difference to the team to help Arsenal make a significantly stronger challenge for the Champions League, that unquestionably helps the relationship between Denver and London.

Partey’s signature was very well received among Arsenal’s players. A deal like that matters in the context of, for example, Pierre-Emerick Aubemayang’s contract extension. That commitment to improvement was part of the conversation to persuade him to stay. Arsenal, thanks to this intervention from the Kroenkes, want to prove to people inside the club and out that they are committed to pushing on.

When he touches down at London Colney after the international break with Ghana, Partey is going to get some very, very warm welcomes.

反雲狗

想

係真就好

有skydive, 熱氣球

6日子叫雞團

反雲注定失敗

其實馬車宜家會唔會已經係監獄性病發作死鳩咗

仆街! 原來第一轉中左我但MISS左

坐熱氣球幾鬼正

沙列巴係咪借去英冠

好驚坐咗上去落唔返嚟

Norwich?

雲爺爺是最神聖的

係會有少少腳震，真係幾鬼高

Y 我地唔買cantwell

Tie仔國家隊隊友中左武肺
要隔離14日
踢唔到鏝了

我報復社會先反雲

屌你老味

屌呀

我屌佢隊友呀？

國際賽真係累人累物 咪撚踢啦仆街

廢坦

對鏝應該要睇廢坦了...

唔撚想見到廢坦呀

國際賽我DLLM

有咩抽？

又要擺低3分屌

友誼賽踢乜柒姐屌你老母

坦克翻生戰

重複中左好多次48
之後中44
44號幸運兒快快手留埋tg
香港時間2230唔留tg就下位

日9日做test 有用過14日隔離啦

坦克真係行運行到落腳扯尾

@高拿仙納 出嚟講兩句

ryo狗我屌你老母！！！

唔留俾返我

心狗 Holding luiz Gabriel 叔
唔撚好出坦克

神預測

都係打三中堅姐
雷斯，包皮，holding

有戰靶了

Holding點打閘呀

出叔咪唔使見到坦

PMED

右中堅呀

三中堅右邊wo，有打呀

其實而家個陣都係假三中堅陣黎

國際賽執柒咗佢啦
根本無人想睇

其實可唔可以拒絕號召

有女

牙坦唔係話狀態好好咩

國際賽真係累人累物

可以，但係啲人邊會同邊敢

是

咩歐國聯同友誼賽唔知搞嚟做乜

屌 要用坦了 456

慢左

老實講, 你作為國民都想為國爭光

會俾人屌叛國賊

友賽真係on79

垃圾紅箭嘴都係垃圾

老婆狗我TG你有啦 我唔PO上黎OK?

老婆巴係咪截左啦.....

無追pool依個係抽乜

賭都唔想賭啦，屌

有錢都唔去贏

澳洲之旅

留完再改ok?
規則係咁 無理由有特權 廢事比人屌

I know that feel bro

David 哥有時覺得佢分散咗手足注意力唔知係咪有心做壞事

澳州旅行團同綠日子老婆

澳洲淫亂遊玩團

屌中左ryo

初初我都唔知

唔踢友賽都算叛國？

點樣PO自己TG LINK

抽咁多次都唔中我
懷疑做馬
希望可以全部重抽

T3 要隔離14日, 打唔到曼城

agger

Rich

唔會啦
佢唔係場運動既核心
各有各做

快啲搵牙羊教你 你呢到無朋友

真, 邊有人搞得解

反共已成生活習慣

我係可憐既41

唔識就讓返個位出嚟啦

你返工啦

諗起咗戴偉浚呢個支那仔

睇睇下牙jill都幾正

中學生 不應強求太多
班大人為錢 嘈哂交仲搞散啦

唔係咁po
老婆狗唔好計依個

理撚得佢 開頭仲覺得佢夠堅持
依家真係...

我都係

係, 批鬥個中學生為乜

說好既兄弟爬山呢

我要攬炒條team又係乜事

澳洲有無春風路

真

渣家軍 Vs 龍門仲煩

David 由佢啦 無人出證明無人buy佢個套

Nice

Justin Bieber

吓？
屌
唔撚計

問六日子

我本野process左兩個星期就approve
女朋友仲快
寄到收返都係兩個月左右

分左2隊 keep住合作
攬抄巴俾人起左底 而家出左名仲安全
其他隊員分開暗底繼續做

聖誕去澳洲過性誕

牙羊係我朋友

仆街T3做左武肺密切接觸者, 要隔離14日

其實真係應該唔計

要隔離喎

屌你岩士唐番上太空啦學野人踢波

有我係度都唔知大家驚乜

有無醬油

兩邊出哂聲明係咪嘈交，
定啲資金分配有問題？

通晒天

死公安去咩澳洲

佢而家咁都好危險
好怕外國有左膠篤灰

唔似嘈交, 可能有D方向唔同左

但和而不同KEEP到關係就好

迷普同ryo脾氣都好好
大家可以任jer

Stuart Armstrong, Kieran Tierney and Ryan Christie will miss Scotland's crucial Euro 2020 play-off semi-final against Israel on Thursday after Armstrong tested positive for coronavirus.

蘇格蘭想入一次euro都幾難了

Stuart Armstrong, Kieran Tierney and Ryan Christie will miss Scotland's crucial Euro 2020 play-off semi-final against Israel on Thursday after Armstrong tested positive for coronavirus.

Armstrong is to isolate for 10 days while close contacts Tierney and Christie are required to self-isolate for 14 days from Tuesday, October 6.

應該唔係
想保護個班未俾人起底個班
始終唔無個個係外國咁安全

我想去澳洲牙

成世仔 只去過中國 未去過其他地方

屌下場踢鏝，唔撚係出坦狗啊

係既，不過點都安全過係香港
人地國家起碼都依法辦事

格離完10日應該出得？

中左就10日，唔中既14日
都幾好笑

因為全世界都是中國的

怕比中共官員老笠

屌14日

幾日前發病掛

仲搞國際賽真係on9
下年先踢埋個euro playoffs咪算

痢有三個中，點解唔係成隊要隔離14日
On99

其實依家歐洲國家盃係唔係已經冇外圍賽

Gabriel左中堅 叔左閘 無泰其實難擺3中堅 睇下達會唔會直接轉433 出party

叔 包皮 雷蛇 holding 比鳥

剩番playoffs呢兩星期踢埋
path A B C D 各有4隊搶一個位

埃及頂CB

好撚on9

都有機

好彩放唔到坦

無t3 仲難踢4後衛
上場amn一出黎真係嚇撚死

驗完無事咪算囉 洗咩隔14日

你躝左阿叔都會頂上

因為出國？

屌你老母啦

點解淨係T仔要隔離
其他人呢 羅拔臣呢

叔右面啱踢啲

可能唔frd，唔計密切接觸

仲有牙叔

英國入冬本身已經大把英國人咳
依家仲有武肺
猁都中左2件

你個名好熱狗

我屌你老母臭閪又要見到坦狗

屌，你日日驗好過隔14日啦

快啲走我幫你頂住

細梅

依家香港轉季都多咗人咳、流鼻水

成隊唔fd點都會有接觸

高拿仙納

屌你又要出番黎

收聲啦

死老嘢貪免費累事

驗幾日都negative 就放人出來啦

你去利華古遜岩踢D

小強黎講 坦狗條仆街勁撚過Tommy

有冇坦克踢上看台嘅合集

死好命

個加比爾交雷斯又係咁 其實雷斯係咪都有問題

T仔

請利華古遜球員不要在此留言

佢同max meyer好似好老友
兩個04免費過黎英超坐厄飯食

直接433 沙派何 仲好

仆街咁樣冇左牙泰

呢球100% 交左wrong side
個space係Luiz既左下方先買到時間處理

包皮夾雷欺少 當係溝通問題
坦狗同雷欺踢熱狗呢場前後都起碼夾左大約一年
都仲唔知隊友企咩位

呢下坦擺明助攻wo

下

國際賽食撚屎

D輪換唔係好掂

呢排阿叔上晒位

阿叔

疤狗冇錢唔賣啦
賣得20m都係蝕水
起碼都40m

Leah

04只留好嘢給拜仁
拜狗免費都唔要知咩事啦

拜狗兩個龍門都係踢04

上場果腳雷斯問題，雖然比得差，但明明大把時間踢走，自己太淡定比人拍甩事後仲要屌包皮

跨境執法

召集迷愛手足

今鋪真係出躝坦

迷愛

Arteta’s Pull

包皮：我偶像係雷斯

心入面：老屎忽，屌你老母

T仔要隔離

國際賽累人累物

下咩 勁到戇鳩

屌 一月fast come

Eddie哥後備入嚟即刻入波

阿叔 Reject 巴塞，阿叔對我廠一往情深，唔似之前出走班友

📞📞📞

食個飯無左個trip

有咩波睇

英撚u21

u21

U21球王

呢隻幾好j

交換

+1 岩先睇緊派對球皇片 miss左
唯有留番運氣抽居屋

呀叔DNA
不枉我印咗佢

阿叔實力本來就世界級 仲要係真阿dna 唔似隻法比狗

有密切接觸

有無LINK

老婆清抽極都冇單位數

原來就完場由佢

屌屎眼好warm

話左要買蘇保斯麗

好期待 ig story 鳩笑
齊齊八折

點解佢係U21咁屈機 但喺英超交唔到貨嘅

Nk=新舒利亞

一定唔係so many啦
你話功能唔同就真

唔夠撞

433 叔左閘
433 坦左閘
433 西追左閘
5後 包皮左CB

邊個好

4後防 叔左閘 前面出saka

躝去狃

@高拿仙納

saka唔撚守波
安啦

坦左翼

逼害

定t仔畀帶菌佬屌咗屎眼

應該會用番343

叔 CMF CMF B2
坦 Luiz Holding

加比爾 luiz holding 好似好d?

當俾t仔休息下 前排先傷傷地 抖多排都好既

達sir會推坦上去助攻 Gabi唔知得唔得

下場係坦最後一次證明自己嘅機會

其實都係 休息14日避埋啲sub9國際賽都未必係壞事

山岸逢花下個月個套睇封面已經覺得好正

可以叫定佢躝先

留番冬季簽牛蛙果陣抽我

佢會唔會再一次證明佢幾咁垃圾

證明自己有幾廢

4後叔閘應該爆撚到On9
迷叔都咁話

證明自己係垃圾

Kieran Trippier on Thomas Partey: ‘He’s unbelievable, his physicality, how he breaks up play. Technically he’s got everything. He ranks as one of the best midfielders I’ve played with. He speaks perfect English. I don’t think he’d have a problem with the Premier League.”

英文laklak聲

66.67復操了
應該歐霸有得出掛
希望可以做到正選右中堅

66.67%會

畀咗幾多機會佢冇一腳/場係靚

[足球]一人一張幾好笑嘅圖

#34 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
@迷基

重點係 Nxxxx唔夠班

櫻空桃仲撚癲
實好激

召喚會然D.Szoboszlai

呢個點忍

Melody marks

老婆狗打J未

個樣我覺得麻麻

又Fab狗 只信bell gor

枢木あおい呢個樣幾屈
好J到痴咗線

希望Saliba意志唔好被打沉

黨要屌你老婆嘅話你會點

意大利tap in狗

借去Brentford 平少少買Raya 慳番個non-HG位

波多野套3人共演癲啲

咁貴買返嚟應該遲啲有得出掛

Emi Martinez: “I was told that there was a 95 per cent chance I would start against Fulham [on the first day of the season], but I just thought, ‘why not 100 per cent?’ Something didn’t feel right.'' [@trlkershaw @Independent]

廢龍

涼森
我同迷基常吹奏

波多野老閪
不了

明里正到傻

邊個同佢講95%咁仆街

我麻麻地佢